法國拎綜援嘅人都癲癲地

大家覺得係咪？